bb來了，Ali正d定個陪月正d?

個陪月咁正點解佢會忍到

圖